几乎以任何标准衡量，对于一名两年前许多主流足球迷甚至从未听说过的球员来说，这是一次惊人的成名。一个前利比里亚难民少年现在是欧洲足球冠军的无休止的童话故事| Yomi Kazeem | 2020年8月26日|石英
一位社会科学家在伊拉克通过将基督徒和穆斯林放在同一支足球队来验证这一观点。不同信仰的足球队缓解了穆斯林和基督徒之间的紧张关系——在某种程度上| Sujata Gupta | 2020年8月13日|科学新闻
因此，了解女子足球最重要的一点是，国际足联直到1971年才禁止女子足球。美国（和国际足联）应该赔偿吗？（第426页）| Stephen J.Dubner | 2020年7月16日|畸形经济学
动物体内有一个足球大小的被压扁的物体。化石胃揭示恐龙的最后一餐|卡洛琳·威尔克| 2020年7月7日|学生科学新闻
建造足球场大小的量子计算机的雄心勃勃的计划可能很快成为现实。一家新成立的公司打算建造世界上第一台大型量子计算机——Edd Gent——2020年6月22日——奇点中心
他在关于为什么他和妻子分手的部分中说，他实际上选择了足球而不是她，如果足球的坦率不那么令人耳目一新的话，那将是危险的。蒂姆·霍华德的密集之墙|威廉·奥康纳| 2014年12月22日|每日野兽
书中有一段非常诚实的内容，讲述了你是如何与妻子失恋，最终选择了足球。蒂姆·霍华德的密集之墙|威廉·奥康纳| 2014年12月22日|每日野兽
足球在世界其他地方被称为篮球。蒂姆·霍华德的密集之墙|威廉·奥康纳| 2014年12月22日|每日野兽
美国门将蒂姆·霍华德讲述了为什么足球在美国举步维艰，以及他是如何选择自己的职业而不是妻子的。蒂姆·霍华德的密集之墙|威廉·奥康纳| 2014年12月22日|每日野兽
据当代报道，在几次休战中，德国和英国双方进行了激烈的足球比赛。王室成员记得1914年的圣诞节休战|汤姆·赛克斯| 2014年12月12日|每日野兽|
我会开始足球赛季还是参加一些特别的足球比赛？我的精彩访问|查理·卓别林
现在她背上挂着一个足球大小的东西，我羡慕地盯着它。小弟弟科里·多克托罗
适合女孩参加的团体运动有：曲棍球、足球、垒球和篮球。女孩如何帮助她们的国家|朱丽叶·洛夫
他非常激动，在朋友们踢足球的时候，他到外面去告诉他们。FreeChildrenStories.com收藏| Daniel Errico
霓虹灯以前从未踢过足球，但他确实喜欢足球。FreeChildrenStories.com收藏| Daniel Errico